睇左咁多年鐵血戰士續集，有個位真係好唔明

點解戰士用回力刀飛出去斬拎急凍槍條友，條友只有下半身跌低，上半身會吊住係半空流血？

豬黎架on9

請問邊到有高清中字鐵血系列睇?

細細個都唔明
吊住左果下好笑